王嘉尔 JACKSON 重返母校 表達感恩之心

回到学校，回想到小时候好多回忆
现在所有的设备跟教育都非常好
应该珍惜🙌
希望你们追着你们的梦想
做你们喜欢的
别放弃
别后悔
保持饥饿🙏

我嘎嘎好Skr🤙🏻

嘎嘎真系好完美 就算紅左都不忘本😭

嘎嘎 最爱简体字 牛逼牛逼🤙🏻🤙🏻🤙🏻

佢地做到嘎嘎師弟妹可以話是福氣😇

傻西瓜

連登仔恨之入骨

AIS 廢到不得了嘅國際學校

你下面已經有一個

佢其實係咪想講Stay humble
乜叫保持肌餓

Stay Hungry

可能係stay hungry

邊有人咁直接翻譯

人地stanford收 勿🍇

讀island 嗰幾間都唔會去AIS 🍇啲乜？

譯咗就真係柒咗，原文唔係咁解

嘉爾哥哥

中国人讀咩美國國際學校漢奸